國台辦回應台灣選舉 不提「蔡英文」 堅持和平統一、一國兩制方針

在北京，國台辦發言人馬曉光回應台灣地區選舉結果，隻字不提「蔡英文」及「民進黨」，只強調對台大政方針是明確及一貫，堅持「和平統一、一國兩制」基本方針，堅持一個中國原則，堅決維護國家主權和領土完整，堅決反對任何形式的「台獨」分裂圖謀和行徑，堅決增進台灣同胞利益福祉。國台辦表示，兩岸關係和平發展是促進兩岸共同發展、造福兩岸同胞的正確道路，需要兩岸同胞共同努力和推動，北京願在堅持「九二共識」、反對「台獨」的共同政治基礎上，與台灣同胞一同推動兩岸關係和平發展，推進和平統一進程，共同開創中華民族偉大復興的光明前景。

2020-01-11 23:46:53

嗯

哦

人地台灣堅拒一國兩制 投票破晒紀錄

香港死幾千手足 拉幾千手足
然後好多人話抗爭係為左堅守一國兩制 有險可守

關你撚事咩

無人想要一國一制

閱

和平統一
大陸歸台

干涉别國內政

一國兩制基本方針？人地做左台灣特別行政區喇咩？

話武統果啲粉蛆出嚟講兩句